要求立即解散警隊！

元朗白衫，檢控左未？
天水圍放煙花，捉左未？
馬鞍山，黃大仙就開槍，放催淚彈，掟玻璃樽

你班香港人係咪做奴隸做到short左？仲嗌調查警隊？喂呀哥，你返工野又唔做，做又亂做做錯，你老闆見到d咁既伙計晨早已經炒左啦！

要求立即解散警隊！

炒左你班黑警先慢慢同你班毅進制清算

你班和理非唔係淆無左警察點算嘛？而家有警察仲衰過有警察啦！香港人自救！

要求立即解散警隊！

立即解散警隊

立即解散警隊！

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

支持

成班垃圾

立即解散

成班情緒失控既武裝份子

推

痴線，成班垃圾

黃大仙區 放炮竹

仲有樣，停止開辦毅進課程

名存實亡

依加唔洗佢地成立獨立調查委員會 唔撚洗佢地查 成班垃圾呃飯食 政府既棋子 而依加要既係解散警隊 成立新式紀律部隊

還我真警察！

喺警察宿舍可以有炮仗掟得出黎，留班狗喺到只係比佢地繼續互相包庇！

解散警隊